緬甸政變丨建軍節料再爆示威 軍方警告或向頭部開槍

香港：
（射中心口）射中膊頭啫
（射中頭）我哋會描最大部位 只係咁啱射中頭啫

佢夠膽講到出口

嘩，屌佢老母出到聲話要爆頭喎

要揾布羅利屌爆緬甸軍，一個怒吼team kill緬甸

緬甸軍方佢地之少肯認

緬甸政變事件開始被滅聲

美國投拜登嗰班左癌間接害死緬甸人，侵直接用無人機炸死一兩個軍政府高層佢哋縮咗九世啦

當年侵侵打ISIS嗰時都係咁用無人機炸佢哋嘅人

拜登要聯同盟友一齊研究下點攪緬甸軍政府，好忙。示威者頂住先，幫緊你，幫緊你